習帝自疫情爆發後首度到北京社區了解防疫工作 以證離開傳聞

習近平到北京社區了解防疫工作

國家主席習近平下午到北京調研指導新型冠狀病毒疫情防控工作。他載上口罩，先到朝陽區安華里社區，了解基層一線疫情群防群控、居民生活必需品保障供應等情況，並探望及慰問社區人員。今次是習近平在疫情爆發後，首次親身落區。

影武者

去武漢啦陷家剷
有功就下下死出黎
有鑊就推黑仔強頂

無影相？ 叫人點信

真係搵唔到

熱河來回北京要幾耐？

Double?

死到臨頭
仲係不務正業
全黨死清光啦

分分鐘係替身

替身攻擊

睇落又好似有d唔同

中左都唔知

陀背廢老咁...點治國

官媒可能喺佢離開前影定

你肯定佢係習敗敗？

都冇拎住今日報紙影

有圖

習近平現身北京指揮防疫工作

D頭髮白晒
睇黎維尼好辛苦

應該去撚埋武漢